要求埋單都要考牌

屌你老味唔可以早少少攞個銀包出嚟嘅

明知電話冇touchid唔可以醒水少少早啲unlock咗張卡嘅？

買一樣野都可以搞成五分鐘

返石器時代用石頭比錢啦戇鳩

no sorry

on9得過2021年去連鎖店買野都要用現金
明明拍下8仔就得 D師奶同阿婆就要玩毫子

埋單唔係指食完野俾錢咩

咁去百佳個啲唔係叫埋單？

唔好意思囉

叫俾錢呀鄉下仔

比個負皮當回應

你去超市收銀罰企咪知
極端例子要搵一定有
但係茶記叫埋單同埋新移民超市叫埋單數量一比就冇統計意義

你慢慢搵
仲會搵到更多蝗語